近排入咗烙印戰士呢個無底深淵

有無巴打可以講下佢個休刊歷史比我聽下

生有涯 烙印冇

Ok

89年開始連載，個作者而家50歲，自己諗啦

而烙印無涯

點解咁睇唔開入坑

烙印戰士
bastard暗黑破壞神
hunter

歡迎黎到無盡地獄

烙印同HUNTER都睇咗
仲有邊幾套有生之年系列追得過
強殖裝甲好似都係未完？

月亮的距離

一齊追浪客行同歷史之眼啦 兩套都好似就完啦
仲有XXXHOLIC

歷史之眼冇咁快呀化

仲有強殖裝甲 呢幾個都係畫漫畫當興趣

尼套的確係唔錯
不過，我估十年內都未必完到

好想佢除左講格斯外，都交待下骷髏騎士同埋其他神之手既故事歷史，不過都冇咩可能

套野開頭明明格斯就冷血 依家好人左咁多

大把角色未交代 ，果到月光騎士應該又係殺自己人變使徒

而家變左歡樂旅行團